(圍爐)有無人因為心情緊張 完全訓唔著

已經唔係近排發生既事 由6月開始 每晚發生既事 我都好緊張 長期mon住直播 新聞 完全訓唔著 搞到個人精神狀態好差....

休息多啲，水飲多杯

推行動post呀！

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

個心跳得好快 完全控制唔到...我都同自己講唔好亂唸